制服初心者

事源女友鍾情制服誘惑
前排佢不間斷重重覆覆
「喂呀，一齊啦」「我要」
初初我不以為然 就成日餵飽佢
後尾比晒佢 佢都係咁
「喂呀，一齊啦」
「咪比咗你囉，比晒你啦」
後來一次 我睇到眼都突埋
你估下佢準備咗咩 佢準備好成個軍裝比我
原來「喂呀，一齊啦」個「一齊」係代表
「一齊著」
。
。
。
為了滿足女友 果次同佢扮埋一份
上星期佢女警 我警長
我頂唔順喇 到抵佢諗乜

雞